[公投]罷唔罷食M記

M記仆街就係人都知
不停加價 上海喜福賣垃圾肉 冇得轉全翼
又唔撚請靚女經理姐姐

罷佢老母閪啦 當香港人好恰?
M記咁平 算鳩數照食扮唔記得之前D柒野算啦

投你老母咩日投夜投

投完咪一樣照食

骨氣值幾多錢

係香港人根本冇骨氣呢樣野

7:1
努力D啦香港人

連登仔得把口

15:3
但係唔知會唔會身體很誠實

以前細個同屋企附近間老麥個靚女經理姐姐好熟...俱往矣...

中學日日落老麥溫書
每有promote同shake shake一定去
依家已經一星期冇食了
十蚊畀塊閪我屌都冇用了

啱啱食咗個早餐 扭扭粉無得再加芝士 奶茶成大浸化學味 似枝裝奶茶加洗潔精味 就算減價都唔撚再食